let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Question 1?",
        answer: "A. Lorem ipsum dolor sit.",
        options: [
            "A. Lorem ipsum dolor sit.",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quel est la capitale du cameroun?",
        answer: "A. yaounde",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Quel est le chef lieu de la region de l'Ouest?",
        answer: "C. bafoussam",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quel est le chef lieu de la region de l'Est?",
        answer: "D. bertoua",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quel est le chef lieu de la region du Littoral?",
        answer: "B. douala",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Quel est la capitale de madagascar?",
        answer: "C. antananarivo",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. antananarivo",
            "D. bertoua"

        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Quel est la capitale de la coree du sud?",
        answer: "B. Seoul",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. Seoul",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"

        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Quel est la capitale de belgique?",
        answer: "A. Bruxelle",
        options: [
            "A. Bruxelle",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. bertoua"

        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Quel est la capitale du Gabon?",
        answer: "C. Libreville",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. Libreville",
            "D. bertoua"

        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Quel est la capitale de la cote d'ivoire?",
        answer: "D. yamoussoukro",
        options: [
            "A. yaounde",
            "B. douala",
            "C. bafoussam",
            "D. yamoussoukro"

        ]
    },
];